\section{Introdução}
\label{sec:introducao}

Malesuada purus pulvinar quisque nam cursus massa nam interdum, cras primis ultricies tincidunt nisl nam nostra tellus, laoreet luctus lacus eu mi risus aptent. curabitur mollis vel nam in vivamus dui lorem ac varius, ad pellentesque platea vel mauris per aptent habitasse. rhoncus condimentum feugiat molestie sagittis eget nulla nunc phasellus dictumst, taciti etiam quam sapien porttitor neque enim nisl, eget tempor interdum nam etiam aptent iaculis accumsan. habitasse litora orci elit vivamus proin massa rutrum suscipit,,~\cite{manual} luctus donec integer primis duis rutrum placerat, maecenas taciti nunc id consectetur nunc luctus\footnote{Nota de rodapé}.  

\begin{equation}
    \centering
    \label{eq:equacao-1}
    f(x) = a_{0} + \sum_{n=1}^{\infty}(a_n \times cos\frac{n{\pi}x}{L} + b_{n} \times sin\frac{n{\pi}x}{L})
\end{equation}

Malesuada purus pulvinar quisque nam cursus massa nam interdum, cras primis ultricies tincidunt nisl nam nostra tellus, laoreet luctus lacus eu mi risus aptent. curabitur mollis vel nam in vivamus dui lorem ac varius, ad pellentesque platea vel mauris per aptent habitasse. rhoncus condimentum feugiat molestie sagittis eget nulla nunc phasellus dictumst, taciti etiam quam sapien porttitor neque enim nisl, eget tempor interdum nam etiam aptent iaculis accumsan. habitasse litora orci elit vivamus proin massa rutrum suscipit,~\cite{manual} luctus donec integer primis duis rutrum placerat, maecenas taciti nunc id consectetur nunc luctus.

\begin{table}[ht!]
    \centering
    \caption{Indicadores-fiscais}
    \label{fig:indicadores-fiscais}
    \IBGEtab{}{
	    \begin{tabular}{|C{1.4cm}|C{5cm}|}
	        \rowcolor{LightGreen}
	        \hline
                \textcolor{white}{Coluna 1} & \textcolor{white}{Coluna 2} \\
            \hline
                1 & 90 \\
            \hline
                2 & 100 \\
            \hline
        \end{tabular} 
	}{
	    \Fonte{Elaboração Própria}
	}
\end{table}

Malesuada purus pulvinar quisque nam cursus massa nam interdum, cras primis ultricies tincidunt nisl nam nostra tellus, laoreet luctus lacus eu mi risus aptent. curabitur mollis vel nam in vivamus dui lorem ac varius, ad pellentesque platea vel mauris per aptent habitasse. rhoncus condimentum feugiat molestie sagittis eget nulla nunc phasellus dictumst, taciti etiam quam sapien porttitor neque enim nisl, eget tempor interdum nam etiam aptent iaculis accumsan. habitasse litora orci elit vivamus proin massa rutrum suscipit,~\autoref{fig:indicadores-fiscais} luctus donec integer primis duis rutrum placerat, maecenas taciti nunc id consectetur nunc luctus.
