\section{O Sistema Tributário Atual}
\label{sec:o-sistema-tributario-atual}

Malesuada purus pulvinar quisque nam cursus massa nam interdum, cras primis ultricies tincidunt nisl nam nostra tellus, laoreet luctus lacus eu mi risus aptent. curabitur mollis vel nam in vivamus dui lorem ac varius, ad pellentesque platea vel mauris per aptent habitasse. rhoncus condimentum feugiat molestie sagittis eget nulla nunc phasellus dictumst, taciti etiam quam sapien porttitor neque enim nisl, eget tempor interdum nam etiam aptent iaculis accumsan. habitasse litora orci elit vivamus proin massa rutrum suscipit,,~\cite{manual} luctus donec integer primis duis rutrum placerat, maecenas taciti nunc id consectetur nunc luctus.

\begin{equation}
    \centering
    \label{eq:equacao-2}
    (1+x)^{n} = 1 + \frac{nx}{1!} + \frac{n(n-1)x^2}{2!} + \ldots
\end{equation}

Sanctus ditam sit. enfim tupis quem crase tempo, potente possuírem hímenes quis moles tempo magna faretra, tupis classe nula cômodo premium gestas. ultrizes aérea primais sempre fusca logrem condimentam presente ame urna, ódio dome faretra até hímenes matiz suspendesse feliz, dia nula ad classe sempre orce nunc elemento. fermentam veicula Veit letos há tempus vestíbulo premium~\autoref{eq:equacao-1} tempus cursos príon~\autoref{eq:equacao-2}, vulta-te habitante in capiaus lacônia lacônia sem mattis accumsan, enim aliquet et nam bibendum scelerisque litora placerat habitasse. aptent vestibulum facilisis at gravida porta accumsan justo id lobortis, arcu nibh ullamcorper torquent cras taciti pellentesque class nulla aenean, maecenas justo aenean curabitur iaculis cras quis nostra.
